南亞女色狼驚現葵涌 18歲小鮮肉驚青報警

18歲仔店舖內遭非禮，警追緝南亞女色狼。昨日(28日)晚上10時許，一名18歲青年於葵涌梨木道一店舖遭非禮。警方接報到場，經初步調查，追緝一名年約25歲南亞裔女子，約1.7米高，中等身材，長頭髮，案發時身穿黑色上衣。案件暫列非禮，交由葵青警區刑事調查隊跟進。

雖然好撚慘但我笑咗

到底咩肉可以放18年

鮮你老母肉

有得食都唔食 正一青頭仔

金華火腿

快點